{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67275&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천라온펠리스펜션"
    },
    "text": "チュンジャンデ海水浴場は全国の清浄海水浴場20選に選ばれた場所として知られており、周辺には鬱蒼とした海松が広がっています。 この宿ではチュンジャンデ海水浴場に関する様々な情報が提供されていますが、車で4分の距離に分解オルム観光農園と車で9分の距離に馬梁里椿林があります。 禁煙の宿であり、無料のWi-Fiが提供され、駐車も可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 愛犬同伴のご案内では、愛犬同伴が可能な04号客室のみを対象としており、駐車場は無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合もあります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、4名基準では20,000ウォンであり、追加で1名当たり5,000ウォンが加算され、屋外バーベキュー場を利用でき、当日現地でお支払いいただく必要があります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、訪問客は許可されておらず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がなければならず、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹を使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チュンジャンデ海水浴場は何に選ばれましたか？",
            "answer": "チュンジャンデ海水浴場は全国の清浄海水浴場20選に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "チュンジャンデ海水浴場の周辺にはどんな風景が広がっていますか？",
            "answer": "チュンジャンデ海水浴場の周辺には鬱蒼とした海松が広がっています。"
        },
        {
            "question": "チュンジャンデ海水浴場まで車でどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "チュンジャンデ海水浴場まで車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チュンジャンデ海水浴場の近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "チュンジャンデ海水浴場の近くには分解オルム観光農園や馬梁里椿林などがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、この宿は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿では無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、宿では無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、宿は送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬を連れて宿泊することは可能ですが、04号客室のみ対象となります。また、駐車場は利用できますが、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをすることはできます。炭とグリルを利用し、4名基準では20,000ウォンであり、追加で1名当たり5,000ウォンが加算されます。屋外バーベキュー場を利用でき、当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 464
    }
}